猁係輸得柒，但著住件獌狗衫出街示威真係好核突

係咪屋企d衫洗哂無衫著啊

有妄想症就入青山啦

屌你老母咒你死全家都唔使擇日啦
著曼聯波衫使撚擇日呀

係 應該全家著黑色白色幫k1做忌

猁輸波=曼聯迫害

應該要買利波衫着出街，做一日利迷

又拖曼狗落水 賤種都可以著件波杉出街支持YNWA個喎 不過記得落多殼洗衣粉卒走浸精味先

一定係猳俾錢拉膠整傷沙拉

著拖肥ok？

著咩都要經猁批准，洗唔洗全世界著猁衫帶埋黑絲帶為猁默哀

係街指住佢額頭黎笑

嬲嬲豬到咁